有無人用緊 Dyson 風筒？

行貨？你地去邊度買架？

官網 周不時都有折

水貨
開關掣有問題

想買但依家無折

我都諗緊水定行好
行貨邊度保養？

我在蘇O買2880 HD03. 係好用嘅

豐澤...嗰陣時做緊信用卡優惠....

我響官網買，買個時有信用卡回贈，
用左兩年，勁好用

佢間中會做下promote，
有時平左，有時係送風筒架咁
你留意下。

減左價幾錢？

我買個時平500

官網買03好似三千蚊左右包送貨，呢隻嘢夠大風夠熱，快拆風嘴好用，個重量中心幾好，對上用一般風筒細隻唔夠力，夠力又太大隻又重，忍咗五年都未壞，今年大掃除忍唔住換03，家下用得好開心。

$2580 買左

$2580 升級版?
我都想買但見唔到有減

賣緊2400-2600 左右 話係行貨
今日見佢官網賣hd03 2980 諗緊係邊買好